用laptop連chromecast會定格 有咩辦法解決

屋企有兩部電腦 一部macbook 一部lenovo
macbook link 去 chromecast 好流暢 完全唔會有問題
但係部lenovo就有問題 想當projector咁用 連係連到但係個畫面會定格 即係個chromecast畫面跟唔到電腦畫面
上網搵左好耐都唔知可以點解決
求解答

pish

Link 過去意思係mirror個畫面？無得解決 你搵部再快既機都會咁